和理非非同勇武派 入一入嚟唔該

入去既會為自己的行為負責
呢一刻和理非非要做的係
不支持！不反對！不割席！
不支持！不反對！不割席！
不支持！不反對！不割席！
佢哋已經有必死嘅決心
大家唔好被分化 唔好中計
示威者的目標係一樣
和理非非同勇武唔係對立 唔係敵人
我地的共同敵人只有一個就係政府

記住！！
和理非非係盾 勇武係矛

推

已經好溫和！

我好擔心政府會利用民意
之後聽日所有嘅藍絲、淺藍、淺黃，都會被轉移視線，甚至怪責政府，縱容班示威者

民陣應該發動聽日罷工去保護佢哋

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
發夢三罷各路增緩
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
香港人要團結！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

推呀
和理非非唔好忘記當初我地係點講
不支持！不反對！不割席！
不支持！不反對！不割席！
不支持！不反對！不割席！
不支持！不反對！不割席！

push

大家有共同嘅目標 要包容大家

兄弟上山 各有各行

係立法會內嘅人，要定下陣腳，要清楚同政府如何談判，要定deadline,同下步行動。要在議會內組成你地嘅議會，相討對策！集思廣益！今晚會好漫長，你地要保重。